文具撚 （一人一個好用文具推介）

王道

Muji嘅文具

糞

分享請帶圖

精美鉛筆一支,送禮必備

kuru toga advance 鉛芯筆

jetstream

好方便 但啲釘要幫襯番無印

acroball

要咩?
btw 無印淨係得呢個覺得實用 其他都廢

利申貪型買埋把鐵尺

Zebra Surari Emulsion Ink Pen - 0.5 mm
唔清楚香港有冇得買
之前去日本買 勁順 第二次去買左盒芯

無印全部筆都係搵翻其他牌子代工，根本唔使特登去無印買